上屆登記過做選民 今次係咪唔洗再登記？

係，但有機會你個資格係隨機抽檢既時候俾人取消左

最好上網查下你個選民資格仲係唔係到

有